[求加功能] tag user

召喚post可以直接tag個user
佢一開連登就有提示 "XXX tag佢入xxx post"

十卜連登FB化

加埋story好唔好